得罪講句,吉野家衰極都好過加藤屋囉

呢排連登仔係咁吹奏加藤屋,有唔講呢間其實係譚仔三哥既牌子黎,開係三哥隔離,山寨吉野家,D野難食過吉野家,連吉祥物都柒過人,有陣柒味,以前D人去左一次中伏就唔再幫襯
ref:
[西九死場]牛丼加藤屋咩來頭？靜到無學生溫書\

利申:我果區以前有一間,但係做唔住,執左

吉祥物成個賊咁
D驚賊咪會驚囉(好似係

有得揀嘅話我會揀松屋sukiya
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

講咩，等年尾sukiya算拉

含啦 死都唔會食藍屍啲臭閪飯